一個人生得聰明真係好緊要

仲有靚仔

緊係唔係啦

依家個世界乜都圍爐取暖就贏左架啦

投胎kol 仲緊要啦

想辭職呀～～～～～～～～

每日返工都應驗到呢句生得聰明真係好重要

有咩誘因令到你揾返個舊post 出嚟

因咩解究會咁諗？